屋企wifi突然連唔到lihkg an機app

突然間用屋企wifi 開apps 會線已斷
咩解究？
上網頁版無事
轉4g就開apps同網頁版都無事

用wifi上網頁版有冇事?

wifi上網頁版無事

App係最新版?
試下重裝？

連仔洗唔洗咁扮野😹

有冇咁撚快

重裝完，都唔得

咁奇怪
麻煩你email搵我地跟進返